                       Подптсывайся на флекс рикардо♂♂♂   Эта чекнутая мать...пыталась переодеть описанного ребенка в магазине в чужие вещи...платить отказалась еще и скорую вызвала типо беременная,но потом оказалось что она не беременна   подписывайтесь на новый проект) Чё ребят, знает кто как в инете заработать деньгу? Идей для паблика накидайте, возьму в редачи  Нападение, ограбление, нанесение легких телесных повреждений и самое страшное скармливание немытого яблоко дитю,всё за полторы минуты это запечатлела камера магазина в Жуковском. Пьяная яжемать захотела покормить сына фруктами с прилавка, но продавщица ей не разрешила. Теперь кому-то требуется Изгоняющий Дьявола. Была на прошлой неделе у меня одна история.У меня есть полруги которые...кхм так сквзать встречаются вообщем.И да, я парень (понимаете мою обиду).Мы гуляли по парку (там было много мамашек).Вика и Даша(имена изменены) держались за руки, я шел рядом и травил анекдоты, в друг какой-то мамке приходит в голову кинуть каштан!каштан бл..ь далее диалог. 
Я .Мамка. Вика
 Я-что вы себе позволяете
Мамка-Они лесбухи, а значит отбросы общества!
(К слову,я забыл упомянуть что каштан не хило зарядил Даше в голову)
Маша-Вы ей губу разбили!
Мамка-Так ты че голубой!?
Я-нет!Но я не обсираю на каждом шагу таких людей.
Мамка-Тогда заткнись и иди куда шел
Я-Я не уйду, пока не извинитесь
Мамка-Не буду, с биомусором не разговариваю
Вообщем,диалог еще очень долго шел и мне пришлось.Успокоить Дашу. Анон Здравствуйте. Расскажу историю, которая случилась со мной в 12 лет. На лето мы приезжали в Болгарию, где в одном отеле у нас была куплена квартира. Там было три домика, и практически все ребята знали друг друга по именам. Я дружила с тремя девочками – Сашей, Женей и Камиллой. Мать последней была так себе матерью – могла допоздна где-то ходить, оставляя Камиллу с нами. Ей было 9 лет и была она очень плаксивая и капризная, поэтому часто боялась одна оставаться дома и сидела с нами.
Так вот, переходим к самой истории. Мы, как и большинство детей, любили сочинять всякие страшные истории. И вот придумали мы с Сашей историю про мертвую девочку, которая живёт на шестом этаже (в то время там велась стройка, и место было довольно пугающим) и стали рассказывать об этом Жене и Камилле. Женя не поверила сразу и мы стали вместе разыгрывать Камиллу. Она поверила быстро и мы стали подробно описывать девочку, выдумывать какие-то страшные случаи и т.д. Это длилось несколько дней, пока однажды мы не рассказали что-то настолько страшное, что Камилла испугалась и расплакалась. Нам пришлось рассказать про нашу выдумку, а через несколько минут мы со смехом про это забыли. По-крайней мере, ненадолго. Наша компания опять гуляла до вечера, играя в Правду или Действие. В какой-то момент Камилла идёт домой, а мы направляемся к нашему другу, чтобы взять одну настольную игру. Он жил на пятом этаже, а в этом же домике на третьем – жила Камилла. Мы, весело смеясь и болтая, спускаемся вниз и вдруг на четвертом этаже в нас буквально врезается мама Камиллы. Никто из нас ничего не понимает, но эта женщина толкает меня в угол и... Внимание, начинает душить. Женя кричит, Саша несётся вверх по лестнице, оказываясь на пятом, а я просто начинаю плакать. Все ещё не давая нам опомниться, она начинает кричать на меня, называя такими словами, что мне, двенадцатилетниму ребенку, даже не снились. Через поток матов (шкура, мразь, гнида) я спрашиваю, что произходит. На что мне это подобие матери отвечает, что я довела Камиллу до слез, а потом опять начинает орать. Я реву, Женя ревёт, Саши не видно, на наши крики выходит мужчина.
Он оттаскивает мать от нас, она пытается ему что-то доказать, затем уходит. Я в истерике, к нам спускается Саша, Женя тоже в слезах. Около часа мы, стуча зубами и заикаясь, сидели у Жени и успокаивались. Потом мы позвали родителей, пока рассказывали, расплакались опять.
Как итог: мы подали на неё заявление, она подала на нас (где написала, что мы довели её ребенка до суицидального состояние). Никаких травм у меня не осталось, просто осталась в глубоком шоке от этой ситуации – откуда эта мать увидела истерику, и что ей двигало, когда она душила ребенка? 
Анонимно, плиз.  Как укладывать ребенка Привет, я расскажу историю.
Подходит ко мне мелочь лет 6-7, и такой берет кидает в меня песок из лужи. Я как крикнул.
- Вот ты с#ка - сказал я.
Потом я с другом взял подошел и кинул в него обычный песок, ибо я не даун портить вещи. Ну вообщем побежал он домой, я такой ну ок.
Потом подходит ЯЖМАТЬ.
О - отросток, ЯЖ - ЯЖМАТЬ, Я - я.
О - Мама это он в меня песком кинул.
Я - Лол, кто в меня мокрым песком кинул?
ЯЖ - Ну и что, падла он же маленький.
Я - Бл#ть, ни че то что мне вещь испортил?
ЯЖ - Ты хлебало заткни, взрослых перебивает.
Я - Ага, давай иди куда шла.
Я просто не понимаю, ты мать что за пример ребенку, ну история маленькая, т.к дальше не интерестно.
P. S. Как я с такими во дворе живу?4 Анон. Как же я ору с kwai нахуй А потом в полиции, мне же нужнее, для дитачек😂 Наглость второе счастье... Просто в ахуе Яжотец-педофил против ЛГБТ. Мужик создал группу чтоб отобрать у бывшей жены дочь, к которой питает явно не оцовские чувства, о чем рассказала сама девочка, которой кстати 5 лет. Ведется судебное дело против матери, к которому подключилась вся семья папашки, поддерживающая своего сыночку/братика в его грязных делах. А мама девочки просто снимает комнату в двушке с такой же матерью-одиночкой во второй комнате.   Комментарии к видео на ютубе "В доме появился ребенок. Базовые знания" Крч было у меня такое дело лежал я в больнице поставил телефон на зарядку проходит около двух часов иду проверять телефон смотрю он включен хоть я его выключал и написано вставте сим карту. Пошёл обратно в палату смотрю трещина на телефоне иду на вахту спрашиваю : а вы не видели может кто мой телефон трогал или скидывал . Мне ответили да это была мать с ребенком. Иду я к ней и спрашиваю : вам не стыдно . Она говорит а за что  мне должно быть стыдно ? .  Я показываю телефон . Говорю платите мне за ремонт экрана а это стоит у нас в стране не мало . Она говорит давай я тебе куплю шоколадку и все . Я говорю с криком нет! платите мне за экран. Она говорит но у меня больной ребёнок и мало денег . Я говорю мне все равно. Она говорит ну скинул мой ребеночек твой телефон и что .    Этот спор продолжался много пока она тупо не ушла. На следующий день ее уже не было .    Прошу админа выложи это правда пишу с разбитого телефона. Анон Мать😕  и не стыдно такое выкладывать. Беременность- не нормальное и не приличное явление)) В 2017 году продавал Старые наушники на OLX сразу написал в описаниие что наушники имеют проблемы со звуком но мамаша которая мне попалась етого не увидела
Она:Здрайствуйте
Я:Добрый вечер
Она: вы ище не продали наушники ?😅
Я:нет НО сразу предупреждаю есть проблемы со звуком
Она:ето не важно но у меня есть вопрос...я вчера смотрела они стоили 98 ГРН а сейчас 103 как ето понимать ?
Я:Я слежу за курсом доллара и Евро поетому они или дорожают или дешевеют
Она:Ясно
Она:А можешь скидочку сделать 😇?
Я:Могу только уступить 10 ГРН
Она:Пойми я мать одиночка у меня двое детей и мне муж не платит алименты а Детки музыку хотят слушать
Я:я понимаю вашу ситуацию но больше уступить немогу 
Она:ПОЙМИ ты когда станешь отцом сам увидешь как сложно воспытивать деток...,Давай мы тебе 10 ГРН и крекеры
Я:я больше вам не уступлю!,крекры я и в магазине могу их купить 
Она:ТЫ ЧЕ ОРЕШЬ НАМЕНЯ ХАМ !!!?? ТЫ ЗНАЕШЬ КТО МОЙ МУЖ !!!??? ОН ТЕЬЯ В ПОРОШОК СОТРЕТ !
Я:Досвидание
Она:ДЛ*ОЕБ
через 3 дня я продал наушники девочке которей 12 лет со скидкой приятная девочка если чесно (Так появилась у меня подруга) Это просто пиздец ребята, я не ожидал, что паблик наберёт так много просмотров и лайков, всем огромное спасибо за актив , я в шоке 😶😶😶😶😶 P.S. скоро восстановим контент ) Анон, админ, не игнорь пожалуйста
Мне 15.Короче наша семья состоит из мамы, папы, меня, старшей сестры и ее сына. Ее сыну уже 11. Она его совершенно не воспитывает. Мои рожители его обожают. Ее атремочка постоянно издевается надо мной(например пол года назад этот ангел задушил котоят моей кошки, 2 месяца назад он специально разбил мой ноутбук), но ему все сходит с рук.
Дело было так: вчера я спокойно сидела в пижаме и читала книгу, вдруг этот гаденыш незаметно подошел, замахнулся и со всех силой ударил кулаком мне в левую грудь. Я его не видела вплоть до удара, поэтому я не смогла его поедотвратить и это было очень неожиданно. Это было очень и очень больно. Первые минут 20 я вобще лежала скрутившись в калач и просто ревела от боли. Родители даже не среагировали и сказали что я сама виновата и что я его спровоцировала, хотя я его даже не видела. Вечером с очень сильно болевшей грудью я легла спать, ноя почти не спала ночью, тк как бы я не повернулась грудь очень болела. На утро я обнаружила, что почти всю грудь покрывает синяк, при этом он чуть чуть пульсирует и еще эта грудь опухла, + она продолжает болеть. Я сказала об этом родителям, на что они сказали что ничего страшного, и что я это все придумываю чтобы очернить их ангелочка. Больница в нашем городе по воскресеньям не работает, да и мои паспорт и свидетельство о рождении у родителей, а значит я не смогу сегодня попасть в больницу сама. Что делать? Что это может быть? Как уменьшить боль? Как доказать родителям что я не вру и что мне реально больно? Как отомстить этому гаденышу, чтобы он испытал такую же боль как и я?  У меня такая история.
Есть у меня подруга, дружим уже 11 лет, и соотвественно про Ее жизнь я знаю все. Так вот. 
Жила она сначала с матерью, после того, как родители развелись ( было ей тогда примерно 3 года). Жила с матерью, отчимом и младшим братом. Отец, тем временем жил со своей матерью. Жили не тужили, но и мать и отчим иногда баловались алкоголем, но ведь в этом ничего страшного нет, все мы можем выпить, бывает, прям хочется, по маленькой. 
Года шли, мать с разошлась с отчимом и начала жестко бухать, да так, что домой могла не приходить ночевать. Дети ушли жить к отцу, но опекунство "до сих пор" остаётся за матерью. 
Начали жить вчетвером : отец, его мать, подруга, и младший брат. 
Вскоре умерла бабушка. Отец нашёл себе женщину, да ещё и с дочкой в придачу. 
По началу жили мирно, баба конечно с прибабахом, но работала, по дому, по хозяйству все отлично. Но все это было до поры до времени. 
Начнём с того, что жили они в старой маленькой двухкомнатной квартирке в пятером. Вскоре, баба эта перестала работать, села отцу подруги на шею со своей дочерью, про чем у него ещё своих двое, а заработок 20 максимум. 
К слову о Ее матери. Начала пить так, что все и по сей день считают Ее поселковой алкашкой. Детей своих на улице даже не узнает. А подруга вообще, знать Ее не хочет, т.к, она старше брата, и уже все понимает. 
Подруга тем временем закончила 9 классов и переехала в город учиться, брат остался с родителями, который в свою очередь, начали изрядно бухать, что мачеха ему проходу не давала, во всем и везде был виноват пасынок. 
Ибо отец, был под Ее каблуком, и слова ей сказать не мог. Но брату было некуда деваться, т.к, он ещё учился в школе, и выхода у него другого не было, кроме как все терпеть. 
Денег подруге в последнее время перестали давать вообще, при том, что она после 9 класса жила уже самостоятельно, училась очно, и как могла подрабатывала( сейчас ей 18) Зато падчерица ходила в шоколаде. 
Недавно узнала о том, что что отец прописал и бабу эту и Ее дочь в их маленькой квартирке, не без Давления его "любимой" . При чем вообще говорят, что выселят брата подруги! (Это как вообще!?!?)
Сейчас, сводная сестра моей подруги закончила 11 класс и собирается идти учиться на вышку, + платно. Угадайте, на чьи деньги? На деньги "любимого" отца. При том, что родной дочери не даёт ни копейки. 
Совсем недавно узнала, что мать подруги умерла, хотя молодая, алкоголь сделал своё дело. А похороны совпали с днём свадьбы мачехи и отца подруги. Но даже такой грустный повод не припятствовал им расписаться. 
У меня от этого всего просто волосы дыбом. Как можно так относиться к своим детям, это косаемо и матери и отца. Единственное, из чего можно сдесь найти плюсы, так это то, что подруга знает, что такое самостоятельность, без помощи кого-либо, сама со всем справляется. Тяжело, но характер закалён. 
Любите своих детей, ибо чужой ребёнок вырядили принесёт стакан воды, а родному вы уже вряд ли нужны будете с таким отношением.  в одном магазине г.Кирова очередная яжмать, доказывающая с пеной у рта, что плодиться, единственная цель в жизни😂 Анон
Почему яжемать пишет под постом почему в групе есть яжемать? На просторах групп про #яжмать Анон, пожалуйста.
Сейчас я вам расскажу про яжмать моего мужа. Несколько лет назад,до знакомства со мной, мой муж купил дом , но встретить ту единственную у него не получалось, в то время , как его мама развелась и попросилась к нему жить вместе со своим младшим сыном ( его братом). Он, конечно, пустил. Несколько лет он платил кредит за дом, все счета, за их телефоны , страховку на машины итд, но маме было мало. Она сказала, что больше не чувствует себя в безопасности и хочет, чтобы он записал её в собственницы этого дома. Вскоре он встретил меня. События развивались стремительно, любовь, что уж там. Затем он переехал в мою квартиру. Дело шло к свадьбе, когда он решил привезти меня к себе домой и познакомить с мамой и братом. Что было потом, повергло меня в ужас. Он представил меня как невесту и тут началось ... она КРИЧАЛА как потерпевшая, что дом её, она его не отдаст, и что он " обещал ей никогда не жениться" - я в панике схватилась за мужа, мы сели в машину и уехали к чертовой матери оттуда. Она выгнала моего мужа из его же собственного дома. Чтож, мы приехали в гостиницу, так как дома находиться было нереально, а  мы жили в другом городе, и начали думать. Пришли к выводу, что дом надо продавать. Уж как только мы ее не уговаривали подписаться продать дом, вплоть до того, что отдадим ей все деньги с продажи, лишь бы избавиться от кредита на дом, в котором мы уж точно жить не будем,но она не соглашалась. Дело происходит в другой стране, а там просто невозможно даже через суд выписать её из дома, несмотря на то, что кредит и все счета на мужа... в конце концов мы выждали время и решили ещё раз к ней съездить . Это было заведомо плохим вариантом, но выхода не было- надо было как то договариваться . Она встретила нас очень дружелюбно , выкинув все вещи и всю мебель из комнаты мужа. В доме был ужасный бардак и я даже не разувалась дабы не испачкать носки. Мы разговаривали пару часов и этот разговор ни к чему не вёл. В конце концов она подошла к моему мужу и потребовала переоформить на брата машину, когда мы с мужем отказались это делать, она начала вопить, да так, что в ушах звенело, а младший брат,ему к слову 18, начал причитать, что мы хотим его без дома оставить, а теперь и без машины. Не успела я оглянуться как муж переписал машину на брата. После этих скандалов меня трясло ещё так дня три. В конце концов мы отказались платить за дом и за все их счета. Родствнничкам отключили свет за неуплату, интернет и все прочее и конечно вслед за этим последовал очередной скандал. На данный момент они до сих пор живут в этом доме, пока его не отберёт банк. У мужа теперь такая кредитная история, с которой даже квартиру ему никто не сдаст в аренду. Мать и брат, к слову, работают, но не считают нужным платить за себя. Брат уже разбил машину мужа и купил себе другую. Мать даже не поздравила моего мужа с днём рождения. В банке, где брали кредит , ничем не могут помочь, адвокаты за это дело не берутся. Конечно, это не безвыходная ситуация, ведь мы есть друг у друга, у меня отличная кредитная история и моей машины и квартиры нам очень даже хватает, но так обидно, что родная мать так поступила к собственному сыну. Пожалуйста анон .
(Могут быть ошибки пишу с телефона )
Дело было летом и я пошла в магазин за продуктами . Пока я ходила и набирала продукты за мной постоянно смотрела #ЯЖМАТ . Смотрела что я взяла сколько стоит и количество того что я взяла. За ней ходил дитятко лет 5 . Когда я подошла на кассу и стала выкладывать продукты она встала за мной . Мне всё пробили в итоге получилось 3849.43 . Я стала расплачиваться и вынула купюрю в тысяч . Когда я отошла от кассы и стала смотреть что мне пробили ко мне подошла яжмать и стала говорить со мной .  Я-я. Яжмать —М. И дитятко-д.
М- девушка дайте нам мороженое и печенье.
Я-  с чего это вдруг!?
М- мой ребёнк хочет сладкое.
Я-так идите и купите . Кто же вам мешает? И мне плевать на вашу личинку. Отстаньте.
М- ДАКАКВЫСМЕЕТЕТАКСОМНОЙОБРАЩАТСЯЯЖМАТЬТЫМНЕДОЛЖНАГАДИНАТРИНАДЦАТИЛЕТНЯЯ.
Я-вобщето мне 16 и я вам ни чего не должна досвидания.
М-ТЫСОВСЕМАХ@ЕЛАБЫСТРОБЛ@ТЬДАЛАМНЕСВОЙПАКЕТ.
Д-ДАДАЙМАМЕПАКЕТИКАТИСЬОТСЮДАНВХ@Й  Аноним 
Стою сегодня в очереди в магазине "Куриный дом". Мой ребенок почти 3 года, стоит рядом и ест мармеладных мишек. Очередь моя уже подходит и ничто не предвещает беды. Но тут появляется она.. #яжмать с высерком лет 6-и. Этот личинус, недолго думая, выхватывает у моего пакетик с мишками и начинает их жрать. Мой, естественно, в крик. Озвучив свою покупку, я поворачиваюсь, вырываю из рук личинки пакетик и отталкиваю его так, что тот падает на свою жопу и начинает выть. Далее подлетает его мать. Я-это я, С-свиноматка 
С-Ты ох.ела, ребенка швырять?
Я-Твой ребенок ох.ел у других отнимать сладости.
С- Тебе что, с@ка жалко мармеладку ребенку дать? Не обеднеешь. Вон, сколько мяса набрала. Небось голодной не сидишь.
Я-Да, не сижу. И не пойти бы тебе на х@й вместе со своим выбл@дком? Давай папу позови, я и ему, и тебе, и личинке твоей головы пооткручиваю.. 
Продавщица давит улыбку и печатает мой заказ. Мамаша садится на измену и стоит раскрыв пасть. Я спокойно забираю сына и иду к кассе. Занавес. 
П.С: Свиноматка весом около 120 кг ростом около 1.60. Я 65 кг вес, рост 175 см. Аноним 
Еще одна история.
Отдавала я, как-то вещи. Оставила номер телефона. Позвонила мне дамочка. (Одна с тремя дитятями.. Классика, короче ). Говорю, хлеб за ртом не бегает, посему приезжайте и забирайте. Приехала. Типичная ТП, честное слово. Начала рыться в дареных вещах. Нашла на костюмчике маленькую дырочку и начала на меня откровенный гон, мол, с чего это ее дитятки будут в латанных штанишках ходить. В итоге я сгребла все вещи в пакет, выставила ее из квартиры. Как повезло, на этот момент мимо проходила женщина с коляской, по виду не совсем обеспеченная. Я ее остановила и, со словами :-Возьмите ребеночку, мой вырос, а то выкину все равно, а малому все равно, что драть на улице. - всучила ей это огромный ашановский пакет. Та тупая п@зда, что за дырочку придиралась, аж чуть дверь у своей бмв не сорвала. Вот они - яжмамки нищие. Не верьте им. Отдавайте вещи первому встречному, берегите нервы Несколько лет назад, когда мне было 20 лет и все мои подруги и друзья второпях обзаводились детьми, я работала и заканчивала колледж. Все бы ничего, но я частенько стала натыкаться на такие вопросы как:"а когда ты уже ребёночка заведёшь? Надо уже рожать, часики то тикают.." в скором времени, я перестала общаться со многими, сузив свой круг общения до нескольких человек и была этим довольна- никаких упреков, бестактных вопросов итд. Но все изменилось, когда через год мне выпал шанс переехать за границу. Спустя месяц моего прибывания за пределами России про меня вспомнила куча разных знакомых, уж не знаю, что они там думают, то ли деньги там у меня на деревьях растут , то ли просто с неба падают купюры, но посыпались просьбы: " Катя, ты же за границей, а значит хорошо зарабатываешь, займи 20 тысяч, я машину разбил"- написал мне парень с моего двора, с которым я , кстати,никогда толком не общалась . Отказала. Разумеется, на меня посыпался шквал претензий и оскорблений. Затем список яждрузей стал пополняться , что приводило меня в ужас, но речь сейчас не об этом. 
У меня была лучшая подруга, обстоятельства у неё в семье были , скажем, не очень- муж зарабатывал мало, она не работала, маленький ребёнок и т д.Как то раз я приехала в Россию погостить на пару месяцев и там мы с ней встретились . Мы здорово проводили время, гуляли и за все платила, конечно же, я, но на тот момент я ни в коем случае не говорила ничего против, так как знала её ситуацию. Когда мне надо было уезжать, я пообещала ей помогать по возможности и на этом мы с ней попрощались. Год я исправно раз в две недели скидывала ей денег, но потом я начала замечать её недовольное лицо по скайпу , когда я скидывала ей сумму не такую, на которую она рассчитывает, а позже и вовсе она начала мне звонить каждый день и говорить, что ей не хватает МОИХ, ДЕНЕГ . Тем временем её муж уволился с работы и они всей дружной семьей засели дома.Я уже пыталась не общаться с ней и игнорировала, но она таки дозванивалась и начиналось:" У меня долги, кредиты, ребёнок итд " - вообщем , уже не знала, как отделаться, но вскоре я встретила мужчину и мы начали вместе жить. Вы просто не представляете, как у неё бомбило, когда она об этом узнала! Она поливала его грязью, угрожала, что сделает все, чтобы я от него ушла, а оправдывалась тем, что хочет для меня лучшего, а знаете почему? Потому, что я перестала ей отправлять деньги. Теперь у меня нет подруги. Люди, не делайте добра и зла не получите.
Анон Почему в группе Яжематки?анон Хочу рассказать ещё одну историю из рубрики 
#яжмать 
Произошло это вчера, в гости приехала родная сестра моей мамы и ее сын.
Моя мама и тетя ушли на кухню а брата (ее сына) поручили мне, все проходило гладко:он играл, смотрел TV, впрочем мне не мешал.
Когда же нас (меня, моего родного брата и двоюродного) отправили спать(у нас с братом отдельные комнаты)Юра(двоюродный брат)начал включать выключать свет в их комнате (мне было видно т.к люблю спать на балконе, а соседний балкон в их комнате)позже Юра начал брать мои вещи(!) 
и ломать их просто-так (сломаны большинство подарков с моего день рожденья)когда же на утро я это заметила он сказал что это все случайно, доказательств не было и обвинить я его не могла (но все же пожаловалась его матери)
Далее идет диалог 
Я-я , Ольга(его мать)-О 
Я-Оль(я к ней всегда так обращаюсь) Юра сломал почти все мои подарки(говорила я это чуть ли не со слезами
О-ну не все же, ему просто хотелось поиграть, не будь жадиной ты уже большая
Я-но игрушки были дорогие(умные часы,украшения и.т.д)
О-ничего страшного ты все равно в них не играла
Я-по идее вы должны оплатить нанесенный ущерб
О-я сейчас твою мать позову коза
После этого я позвала маму и она их выпроводила из квартиры, но к сожалению игры остались сломанными.
#яжмать МНОГОБУКВ
П12. Было это в пятницу.. 
Я, как обычно после тренировки выхожу в холл бассейна, и вдруг вижу, что там стоит мой одноклассник. 
Коротко о нём: жирный, ничего не умеющий пацан, которому разрешают все. И так получилось, что он живёт возле меня. 
Но в этот вечер мне позвонил дедушка, и предложил после тренировки поехать к нему. Я не был против. 
Сажусь я на автобус,следующий до метро. Мой одноклассник (далее : Матвей) сел на него же. При том, что он живёт совсем в другой стороне. Я спросил, куда он едет, на что получил ответ вроде 'не твоё дело'. 
Вообщем, доехал я до станции пересадки, он шел за мною. Доехал до Уручье(ст. метро) - он за мною. И только тогда (о чудо) он понял, что живёт немного (много) в другой части города. Я уже сел на автобус. Я приехал, уже забыл это, как вдруг в 11(!) вечера мне звонит его мать с претензией, что её матвеюшка чуть не потерялся иза меня. Я уже охренел. Потом она ещё пыталась что то выяснить, но мы её послали. 
Конец.
Одмену печенек. 🍪
Не анон. Хочу рассказать свою историю. Ехала 2 дня назад в поезде, в плацкартном вагоне. Маршрут был достаточно долгим. На одной из станций села молодая женщина с сыном лет 3-х. Я недостаточно хорошо разбираюсь в возрасте детей, но малыш уже очень хорошо ходил...В общем, далеко не грудной. Он капризничал, как я слышала, не хотел писать в общем туалете. И маман, не заморачиваясь, достала горшок, и малыш справил нужду прямо в горшочек. Жесть, конечно, но никто замечания не сделал. Маман вполне могла хотя бы в тамбур вынести горшок, и там бы ее чадо пописало. В общем, 2 раза он писал. А затем, спустя несколько часов, я, сидя в берушах и читая книгу, почувствовала недвусмысленный запашок. Дитятко сидело на горшке и срало. Тут уже я не выдержала и сказала мама:"Женщина, вы совсем обнаглели?! Вы что ребенка до туалета довести не можете? ! Здесь люди кушают и пьют чай...Почему мы должны терпеть эту вонь?!" На что маман возразила:"Вы едете в общем вагоне... И он маленький..." Причем никто из пассажиров меня не поддержал. И даже один молодой человек за нее стал заступаться ( конечно, он же ехал совсем небольшое расстояние). Как будто бы никто не против нюхать чужие какашки (((.Короче, я оказалась плохой, но...больше это не повторялось, и маман отводила своего дитятку в туалет. Анон, плиз. Захожу сегодня в магаз,ну у меня сумки само собой,а мне нужно было куртку снять,я положила вещи на детский стол,там был ребёнок с бабушкой,ну как же я же "не даю смотреть ребёнку Машу и медведя" она мне 100 раз объяснила,ну мать вашу,я же сказала,что отойду,что меня удивило ребёнок промолчал. Так получилось, что меня положили в больницу и со мной в палате лежит мамаша со своим ребенком. Ее ребенок громко смеялся и я вежливо попросил ее быть потише, так как у меня болела голова, в ответ я получила:" я вообще-то играю со своим сыночком" Потом я решила найти наушники и она вырубила свет, я опять вежливо попросила включить свет на минуту, пока я не найду наушники, она сказала мне: "моему ребеночку нужно спать"
Анон. И как мне реагировать на такое? Гуляли с подругой на детской площадке. 
Растут, там, значит, три ёлочки друг на против друга. Я на эти ёлочки гляжу, а между ними ребёнок, лет двух. С голой жопой срет.. Туалет в двух метрах от них! Потом подходит он к мамке. 
М: покакал? *одевает ему штаны*
Р : дя! 
М: молодец ты мой! 
Я не стала ничего говорить, но это бесит. 
Анон Д13.Анон.
Пост для людей,которые орут про "агрессивных бойцовских"собак.
-----------------------
Крик души. 
Не путайте "бойцовскую собаку" 
с агрессивной к человеку! 
Когда люди говорят "Это бойцовая собака! Я её боюсь! Уберите её!Она убьёт моего ребёнка!" они противоречат сами себе. 
Парочка фактов,известных мне: 
1)В России официальных собачьих боёв нет, а значит и "бойцовких" собак тоже нет. Логично ведь? Логично. 
2)Существует 3 вида собак: служебные, декоративные и охотничьи.А где же бойцовые,скажите мне на милость? 
Если и пытаетесь умничать,то попробуйте хотя бы ЧУТЬ-ЧУТЬ узнать о данной породе.

Многие женщины,увидев меня с собакой,говорят своим чадам,мол"иди погладь собачку"(Так,стоп,а меня кто-нибудь спросил:разрешаю ли я гладить собаку или нет?или я специально выхожу с ним,чтобы его "окружили" детишки?).Но когда я начинаю тренировать пса(уже после того,как он сделает свои дела), они слышат,как лает мой собакен на команду "голос",сразу же "не подходи,эта собака агрессивная!"(ага,конечно)
Давайте напряжём свои извилины: ведь агрессивной может быть и не только собака средних-больших размеров.Или маленькие собаки у нас перестали существовать? 
На примере: 
У меня не чистокровный американский стафф (метис далматина(отец) и амстафа(мать),но внешне очень похож на мать:выдают его только пятна на спине,динные лапы,не очень крупная голова и хвост).Агрессию он проявляет только тогда,когда его хозяйке (т.е. мне) угрожает опасность.
А есть у одной бабушки мелочь по имени Остин.Его даже собакой не назовёшь!Это что-то просто что-то с чем-то: на всех без разбору лает,бросается на всех собак.Без разницы: большая,средняя или маленькая.Да и сам он вредный: к нему даже подойти нельзя,не говоря уж о том,что погладить его вообще нереально.Но на хозяйку ему плевать. А ведь его так воспитала эта "милая" дама,которая своим характером от своего,так сказать "чада",далеко не ушла.
Помните:
АГРЕССИВНУЮ собаку воспитывает АГРЕССИВНЫЙ человек.

Теперь перейдём к их происхождению(расскажу кратко):
Изначально их называли стаффордширскими бультерьерами.В 1936 г. Этих собак зарегистрировали под названием «стаффордширский терьер», а в 1972-м г. добавили слово «американский», чтобы не путать с английскими стаффбулями. 
------------------------------------------------------------------------------------------------
Вывод: Вот,хоть что-то прояснилось.Уже понятно, что служебные собаки не несут в себе качеств бойцовых собак, не бегут миловаться с каждым прохожим,но и не дерутся.Охотничьих собак,почти не затрагивали,но если и упоминались какие-то породы,то по глупости,не так массово.
 Американский стаффордширский терьер был фермерской собакой, теперь же отличный друг, поводырь, помощник, спасатель и т.д.
Надеюсь,после этого поста хотя бы у кого-то встанут мозги на место.
P.s. данный пост я предлагаю в разные группы,поэтому не удивляйтесь,что увидите этот "крик души" в других пабликах. Сидели недавно в зубном, очереди практически нет. Сели рядом с девушкой на одну скамейку( я, моя сестрёнка и моя мама). Места всем хватило. Девушку вызвали в кабинет. Свою сумку и пакет девушка оставила на скамейке. (В наберёт нельзя с посторонними вещами). Не кого погодя, заходит ЯЖМАТЬ со своим ребёнком. Проходит мимо пустой скамейке к нашей, подходит и грубым голосов нам говорит:" СУМКУ СВОЮ УБЕРИТЕ, МЫ ЧТО СТОЯТЬ ДОЛЖНЫ?" Берет она сумку и пакет той девушке в наглую ставит ее мне на колени, усаживая свою жирную опу и своего ребёнка. Моя мама через несколько секунд сказала что сумку не нашла, та женщина не извиняясь, швырнула сумку и пакет на пол рядом со скамейкой. 
Какое же удивленное лицо было у нас и у девушки которая вышла с кабинета и увидев свою сумку на полу не объяснимо.   Сижу в поликлиннике, женчина просто поднимает верх джемпера и начинает кормить грудью. Перестаньте яжмамки, а, людям неприятно на это смотреть. Потерпите до дома.
Не анон Анон.
Сегодня на отсановке наблюдала такую картину,мать с двумя детьми,купила она им по пирожку
Одну ребенку года два,а другой лет 5. Самые маленький ребенок споткнулся и упал уронив при это свой пирожок,она его отлупила и наорала,после чего подняла этот пирожок с земли,и дала ребенку.
После этого,ей стали делать замечания мол,почему ты не отдала ему свой,а отряхнула и дала ему,в ответ получила та бабушка,не учи меня воспитанию моего ребенка.
Яж мать,это мой ребенок,и я знаю что для него лучше.
А ты старая не лезь вообще.
Бесят такие яжматеря. хочу рассказать одну историю. 
когда моей сестре было 3 года, к нам в гости иногда приходили соседи. у одной из соседок была личинка того же возраста, что и сестра. этот мелкий кусок говна взял ложку и начал бить ей по телевизору. было громко, все уже просили мамашку убрать свою личинку нахрен. она отвечала только "он ребенок, не ругайтесь". моя сестра всегда была боевой девочкой, она подошла к личинусу,отобрала ложку и смачно еб*нула по башке пацана. он начал реветь, а его мамаша стала орать на сестру. 
сестра просто ушла, а наши родители выставили "гостей" за дверь. с тех пор они почти не общались с нами, но произошла еще одна история связанная с ними: 
вскоре у этой женщины родилась дочь и вот мы съехали из общаги и поселились в квартире. моей сестре было уже 12, а соседкиной дитке(дочери) 8. моя сестра очень творческий человек и рисует годные рисунки. так вот, у нее на странице была выложена фотка ее рисунка на мольберте. и вскоре ей в друзья стала просится та самая мамка. она стала говорить мол "у тебя такие красивые рисунки, да и мольберт есть" и т.д. сестра конечно поблагодарила за то, что похвалили ее рисунки, но тут мамку поперло: "вот моя Анечка тоже хочет так рисовать, а на холсты и мольберт денег нет" дальше разговор пошел о том, не могла бы моя сестра учить ее личинку рисовать. после того, как сестра ответила "нет" пошла жара. "Тогда не могла бы ты отдать нам свой мольберт и холсты? а краски?" сестра офигела и послав эту женщину куда подальше кинула в чс, так как знала, что дальше начнется. -Я играю в CS:GO,Однажды хотел балаловать себя да и к тому же и глаза тоже,копил 4000 рублей на скины,накопил за 2 месяца упорного труда,записывался в кафе,раскьеивал листовки,пару раз даже мыл машину соседа(а была она очень грязная).Неделю назад пошёл лодить их в банкомат на Steam,держал в руках прыгая и бегая от счастья.И тут подбегает личинтус и выхватывает 1000 и бежит к своей овуляхе,она говорит "мо-ло-дец",я бегу к ней и говорю:"женщина простите за вмешательства,но ваш ребёнок украл у меня 1000 рублей",на что она говорит: 
-"И что?Он же ребёнок я его мать,НАМ нужнее" 
Я отвечаю: 
"Извините,но на что вам нужны МОИ деньги!?" 
Я-я;СвиноМатка-С;Продавец-П: 
С-"Во первых это мои деньги,а тебе малявке зачем они?у тебя и так всё есть,а от нас папка ушёл" 
Я-"Ну и правильно сделал(я кричал на неё),нечего делать с такой как ты,только и рожать умеющей " 
С-"Ты ох*ел!?маленький пезд*к,я тебе сейчас такой пи*ды надою,тае что вали отсюда нах*й и это моё бабло" 
П-"Извинте,но я всё видел когда курил тут рядом и я вызову ментов" 
С-"Да пошли вы нах*й,я валю" 
Продавец догнал её забрал 1000 рублей дал мне,закрыл магазин,вызвал ментов и вскоре узналось,что она уже не раз заставляет её чадо воровать и занимается подобной хернёй. Была тут со мной история одна кхе кхм. Вообщем , продавал я свой Hihgscreen Zero F. Пишет мне одна девушка : 
М-Здравствуйте, это вы продаёте телефончик? 
Я-Здравствуйте, да продаю почти новый , стоит 3300 рублей. 
М-Ого, а вы можете сделать скидочку? (Я подумал рублей 400-300) 
Я-Хорошо, сколько рублей скидка? 
М-Можно, 2000 рублей ? (и тут я просто офигел) 
Я-Извините, но я не могу сделать вам такую скидку потому-что телефон стоит 3300. 
М-Но пожайлуста у меня ребеночек он играть хочет а сидим мы в дикрете. 
Я-Извините, но я не виноват что вы в дикрете и ребенок ваш хочешь играть. 
М-Ах тыж Су** ебан*** ты тупой ребенок ты безсердечный пидо**** я же мать, из-за таких как ты мы все в жоп* когда у тебя тоже дети будут поймешь!!! 
Я- Извините Имя это матери ,но я должен закончить с вами разговор. 
Потом я заблочил её. анон
в общем катался я в скейт парке на велосепеде на его територии раньш

е была сцена(она там осталась но в убитом состоянии) и на ней репитировали люди какой то 
спектакль.одна из женщин была с 
маленьким ребёнком(года 3) он 
катался на велике по скейтпарку а 
яжмать репитировала.этот мальчик начал ко мне приставать, несколько раз помешал мне и я сильно падал, несколько раз чудом его не сбивал.
через какое то время меня это 
взбесило и я попросил мальчика отвязаться от меня(причем очень 
мягко ,что бы он не обиделся ) но 
такой реакции я не ожилал!!он вдруг заплакал, а яж мать подбежала и 
начала выяснять в чём дело, на меня ругаться (не матом ,и то 
хорошо)но она так меня чмырила, мол мне трудно поиграть с ребёнком. 
НЕЛЬЗЯ БЫЛО ЕГО ОСТАВИТЬ ДОМА С БАБУШКОЙ ДЕДУШКОЙ ИЛИ ОТЦОМ!?!?!!благо за меня заступились друзья и даже другие взрослые и они от меня отстали.
пожалуйсто анонимно Повысит интеллект😕  Яж отец!)  Когда мне было семь шесть лет я гуляю на площадке и там Девочка залезла на качельку который если обнял опираться то она будет крутиться Я говорю Можешь залезть А то ты можешь упасть он говорит Я не хочу Ну вот Начал я Крутится крутится потом она упала и короче слезах в начала звать свою мамашу Вот пришла мамаша и говори что ты мою дочку обидел Я говорю она не хотела сказать Я опять уезжаю что она может упасть но она не слезла Маша говорит О чём ты думал когда крутишь я о лечениях думал. Калечить Других детей Это для тебя развлечение Я говорю нет Ну короче я свалил и послал и потом рассказал родителям а родители сказалине обращай внимания Здарово уроды😈
*P.S. одмэн
Эта та фейк пизда, которая агрила в коментах, олдфаги помнят Только недавно прилетел и в аэропорту не обошлось без очередного представителя Яжматерей. Багаж сдали, стоим в длиннющей очереди на... незнаю, как это назвать, в общем просто стоим в длиннющей очереди. И тут из середины очереди крик (в самолете в основном Русские, которые с курорта возвращаются): "у меня тут ребёночек орет, пустите меня вне очереди, мне тяжело стоять". Ребёнок реально хныкал, но не орал. Когда ей отказали она подняла ор, что совсем не осталось добрых людей, что женщинам с детьми надо уступать, что она в суд подаст. Тут подошёл охранник. Выслушал её со спокойным видом (видимо, не в первый раз с подобным сталкивается) и отправил её в конец очереди. Напомню, что до этого она стояла в середине очереди. Так что маме урок, а охраннику респект (ему опладировали). Ох...как меня заебали тупорылые мамаши, которые раздвигают ноги в 14, а потом гордятся тем, что дали новую жизнь и каждый должен поступить также!! скажу только одно! ДА ИДИТЕ ВЫ НАХУЙ!!! ДАВИТЕСЬ В СВОЁМ ДЕРЬМЕ, А ПОТОМ ЖАЛЕЯ О ТОМ, ЧТО РОДИЛИ ТАК КАК ДЕНЕГ НЕ ХВАТАЕТ СЕБЕ НА ТЕЛЕФОН ( ЯЖматерям) 
____________________________________ 
 
ДА ПОШЛИ ВЫ НАХУЙ ДАУНИДЫ РАЗДВИГАЮЩИЕ НОГИ!!! 
Я против детей ни чего не имею!!! Есть конечно #косякмоменты но это уже за родителями!!! 
Сам вообще на пляже люблю понянькать маленьких 
Но бл.... Своих детей пока не хочу!! 
Я не говорю о том, что я ЧФ 
Мне вообще посрать на все !!! 
Просто меня заебло одно!!!!! 
Как шлюхаматери пытаются обосрать ЧФ 
 
Всех кто считает, что ЧФ пиндоские пидарасы!!! Напишите мне и объясните свою поблему!! 
 
1. Кто такие ЧФ 
2. Какого хуя вас вообще они заебали? 
3. Какой вклад вы внесете в уничтожение ЧФ!! 
——————— 
Вообще ЧФ это просто выбор!! 
И путать это с #пиндоскогомотраханьем ... Неуместно вроде как?! 
Тогда на все вышесказанное есть у меня одна гениальная мысль!!! 
Так как я с родителями очень часто летаю отдыхать за границу ( честно хз как пишется), и побывав за три месяца лета 6 раз в отеле заметил такую хрень!! После случая с резней в отеле, немцы начали жестоко гнобить арабов. 
 
Я предлагаю!!! МДПМР или МЕЖДУНАРОДНОЕ ДВИЖЕНИЕ ПРОТИВ МАСУЛЬМАНСКОЙ РЕЛИГИИ!! 
 
Интересно !! А почему у казахстанцев дети не христиане??! Может они сатнисты?? Или сектанты??? 
Давайте их уничтожим, ведь 
 
ЧАЙЛДФРИ–––МАСУЛЬМАНЕ и прч.рел. 
 
Для вас это кто??? А я скажу, но без обид мои братья МАСУЛЬМАНЕ :₽ 
Это точно #пиндоскоаутистошпионоотряд которые хотят уничтожить ХРИСТИАНЕЙ! И РОССИЮ!! 
 
Короче все кто считает что ЧФ пидарасы! МАСУЛЬМАНЕ и прочая религия сататанисты!!! ИДИТЕ ВЫ ВСЕ НАХУЙ!!!! ИБО Я ВООБЩЕ НЕ ВЕРЮ В БОГА ТАК КАК МНЕ ЕЩЁ НЕ РАЗУ НЕ ПРИШЛОСЬ УВИДЕТЬ НУ УЖПРЯМ ПИЗДЕЦ КАКОЕ ЗАЕБЕНИСТОЕ ЧУДО!!! 
 
#ОХЛАДИТЕВАШЕТРАХАНЬЕ 
Не анон мне нечего стыдится Анонимно, пожалуйста
Вчера со мной приключилось такая история. 
Я зашла в автобус почти на первой его остановке и ехать мне было до конечной остановки, то есть достаточно долго. Поэтому я удобно расположилась возле печки (на улице я успела попасть под сильный дождь и было достаточно холодно), воткнула наушники в уши и задремала. Спустя примерно 3 остановки я почувствовала удар в плечо. Открыла глаза и увидела перед собой эту женщину. Вид у нее был устрашающий. Я только достала один наушник, как она схватила меня за руку и чуть ли не силой подняла с сидения со словами "Ребенку место уступи, ей тяжело стоять". Тут подошел тот самый ребенок, девочка лет 7 и, судя по всему, ее мать скомандовала "сядь" и указала девочке на свободное сидение. Я, находясь в легком шоке от происходящего, оглядела полупустой автобус и, найдя 2 свободных места на задней площадке, пошла туда. 
К слову, мама с дочкой проехали 3 остановки и вышли, а мне ехать оставалось еще остановок 7, так что зачем уступать места, мне так и не понятно. 
А еще меня удивляет тот факт, что этим самым дитачкам носиться целый день не тяжело, а проехать 3 остановки стоя тяжело. Как так? Наверное мне не понять.

Если что, я пишу эту историю сразу в несколько групп  Наблюдали когда- нибудь такое? Я - да. После такого поста, люди с половинчатым мозгом, начинают лить сопли. 
Зы: ребенок просто играет.  Анон
Иду по своим делам.
И идёт маленький мальчик с мамой и пальцем на меня показывает.
Мам, а кто это мальчик или девочка? И она такая отвечает трансвистит какой-то
И меня очень это сильно обидело Все настолько плохо.
Анон Я даже не знаю, какими словами описать эту лютую херню. 
Вот поэтому инопланетяне до сих пор не выходят с нами на связь 
https://vk.com/wall-56595379_1665445 Ничего не имею против людей, говорящих, что если женщина может, она обязана родить. Просто возник вопрос. Если у меня сохранилась рудиментарная длинная ладонная мышца, лазание по деревьям входит теперь в мои обязанности??? ООО, чуть не забыла, еще я могу шевелить ушами, это тоже пережиток прошлого! 
Молчу уже про другие рудименты .... 
Анонимно. Хочу узнать мнения. 